[Twice] 雖然閪女人成陣閪味，但佢果陣嘅造型真係好好J

對住佢扯起都當你贏啦

no色情
利申： gay

鼻頭以下極摟打

尼張gif真係好正

mina屌打

新表情包
食完早餐 聽佢出道歌先

出道歌好撚👌

RM

who?

RM都正?

lm 娜璉出道歌?

link?

屌 笑撚死我